居屋破頂，得公屋得天下

因為而家d 私樓細到成過車位，管理費又貴。
係買都買居屋or 唔要份工拎公屋。

而家d 私樓狗也不妖～

係幾正嘅，但有能力嘅話我都係會選擇供樓

2018 大下跌!

In 雷sir, We 7

講得出呢d topic 好明顯樓豬仲係讀緊書既小朋友

畢業出黎做下野排下公屋之後再上黎日廿

屌 我好多同事都住公屋 嬲
不過而家排唔係自己排架啦
上一代住公屋 之後分戶買居屋 贏左